# DVSwitch-Mobile-TG-List

#
<img src="https://gitlab.com/hp3icc/DVSwitch-Mobile-TG-List/-/raw/main/IMG_2274.jpg" width="600">

#

# Install

Desde su consola terminal o ssh , copie y pegue el siguiente link 

      bash -c "$(curl -fsSLk https://gitlab.com/hp3icc/DVSwitch-Mobile-TG-List/-/raw/main/install.sh)"
      
#

al finalizar la instalación , utilice la opción 4 del menú dvswitch y seleccione cual lista de tg se visualice en su aplicación DVSwitch Mobile .

Cuando aya finalizado la instalación de su lista de tg preferida , proceda actualizar desde su dispositivo para que descargue la nueva lista de tg seleccionada  

#

# Update DataBase

<img src="https://github.com/hp3icc/DVSwitch-Mobile-TG-List/raw/main/IMG_2275.JPG" width="600">

#

# DVSWitch Mobile TG Name ADN Systems !

<img src="https://github.com/hp3icc/DVSwitch-Mobile-TG-List/raw/main/IMG_2276.JPG" width="600">
